Cliquez sur "J'AIME" et "FAVORIS " a m'aiderais beaucoup. :)

salut tout le monde ,alor aujourd'huis je vous propose un gameplay de l'un de mes joueur de team tommy33130 bon la parti et telement enorme que j'etai obliger de la metre dans ma chaine :) J'aispere que sa vous plaira bon viosonage a vous  et pencer a aimer la video sa fait toujours plaisire merci !!! 

Ma Page Facebook : 
http://www.facebook.com/#!/pages/Nuno95200-Page-officielle/136871423056412